由今日開始拒絕捐款給內地

以後大陸 乜春 地震 水災火災天災人禍
都咪撚捐錢畀佢哋
以前香港捐咁多錢比佢哋
依家香港有事
淨係識得嘈怨巴閉
屌老母

錦田大把銑

錦田大把錢

中國咁強大駛鬼我地捐咩

由今日先開始？
樓豬今日先放出黎？

由今日開始??

無捐好多年啦

小學懂事以黎就再冇捐過

內你老母地

由14開始我就唔再捐

喜氣洋洋 洋溢四方

要唔要改一改口唔好叫「內地」

此post樓主之延伸閱讀:

812機場罷工係個局 由五毛發起

而家？會唔會遲左呀？

唔好
我從來都冇捐過
我見好多傻佬而家仲會捐

從未捐過

唔撚係內地
拒絕捐款

Agger

一早冇捐啦

有錢都捐比手足啦

做咗幾年啦而家先講？

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

今日先開始？我十幾年前捐俾地震係我人生污點之一

香港正苦會代你捐

其實嗰啲咩無國界醫生，宣明會都唔好再捐了，今次香港人道危機完全見唔到佢地有咩支持過，香港要救都係救唔自己啲義士先